「入境原因說謊且有移民傾向」 美帝入境遣返2支那八婆

兩名支那八婆周一（24日）在美國芝加哥機場過海關時，因為「入境原因說謊」，近日遭到遣返。

協助兩名支那八婆的芝加哥芝北蝗語中心校長滿素潔表示，其中一名八婆年約40歲、來自江蘇，目的地是佛羅利達州（佛州），她在芝加哥機場入境時，隱瞞自己在美國有男友，被移民官從手機的垃圾桶中，找出她與美國男友的照片及對話紀錄，因而被認定刻意說謊且有移民傾向，遭遣返回支那。

這名八婆說，她之前到過美國好幾次，都沒有問題，但得知美國海關愈來愈嚴格，又聽說芝加哥比容易入境，所以是這次刻意購買飛到芝加哥，再轉佛州的機票，沒想到仍被攔下。她坦承，早在搭飛機前，就先把美國男友的照片及相關紀錄刪光，沒想到海關會從檔案垃圾桶中，搜尋已刪除的內容，發現她有男友在美國。

另一名年約30歲、來自支那東北的八婆，也因為類似原因，遭到遣返。兩人回國後抱怨，芝加哥海關把她們的護照沒收，並關在機場的拘留室內，拘留室的條件不太好。後來經過13個小時的航程，在飛機抵達北京後，空服人員拿着兩人的護照，把她們交給支那海關，事情才告一段落。

《世界日報》/ 台灣《蘋果日報》

嘩呢個關員做嘢好仔細，同啲求撚其嘅香港入境職員反差好大，香港冇手冇腳都批入境

正評不解釋

香港入境處對外國政治人物咪嚴格拒絕入境

她坦承，早在搭飛機前，就先把美國男友的照片及相關紀錄刪光，沒想到海關會從檔案垃圾桶中，搜尋已刪除的內容，發現她有男友在美國。

白痴

點解美國有男友就唔俾入境?

香港入境處剛好調轉,最歡迎呢d 人,仲覺得佢地係上帝

認真，乜手機有檔案垃圾筒㗎咩
真係唔講都唔知

我成日諗，個入境職員見住個冇四肢嘅人會問咩入境問題？旅遊定公幹呀先生？仲要望住佢爬入境，我就咁諗個畫面都尷尬

同問，咩手機os有垃圾桶？

iphone, del左會有個最近移除既folder，要再清埋個folder先真係清走

香港入境處垃撚圾
放哂d乞衣落黎

兩個ching chong slut

其實都修復到

香港入境：有香港男友啊, 家庭團聚呀, 一齊迫爆公屋隊, 正呀！

睇穿哩兩件知支那人去美國做雞梗係拒絕入境啦 相比腥講政苦乞衣！

手機有千鳩幾覆相都要俾佢慢慢睇？

點解TSA可睇人手機

點解有男友唔得??
去拍拖唔得?

智商問題

唔開機咪唔比入境囉

因為有絕對權力唔比你入境

你可以拒絕，不過要去到睇你電話，十成個電腦彈咗嘢出嚟。

另外，因咩原因咁驚俾人拒絕入境要由芝加哥嗰便入美國？

得，但估咩咁驚俾人知？仲要專登del相？
條仔係Trump?

支那八婆

姐係本身都身有屎，篇野冇報導出來

但要解鎖先

我自己an 機，試過自己修復過

驚你嫁過去做新移民呃福利

早幾年唔係有單 apple唔肯解鎖咩

嗰單係個機主死咗
警方想解鎖睇下死者生前最後有咩行縱
但Apple唔肯幫手解

唔係，早十幾年前美國已經特別唔鍾意畀單身女人去，驚搵到另一半之後落地生根

因為美帝係認為, 要家庭團聚, 不如美國老坑去支那國聚飽佢

唔係點？又唔會蝕底畀佢，人地公事公辦

一年入百幾二百個...

正常呀，點會有支那狗去美國架？一定係間諜

支那狗只會留係贏蟈

咁條支那婆on9
可能唔del仲入到境

undelete

Ho ball

如果講明單身女搵美國bf
辦美簽一關已經過唔到
呢個case應該係講要去讀語文學校

「蝗語中心校長滿素潔表示...」
呢個好快會被美國例為間諜

美國真係好撚嚴

離埋婚兩間

實有後門

部份機有，有啲好似連 apps 都會暫存垃圾桶，過一段時間先正式刪除

就算無預設垃圾桶，大把 apps 可以搵返刪咗嘅相，我作為電腦盲都試過幫朋友回復返唔小心洗咗嘅相

唔止無手無腳,連智障細路出境都照批,幾撚求其
e.g. 庾文翰 ,到而家未搵返,疑似死撚左

可能條支那女眼神閃縮
美國佬捉呢D好叻

美國係真係好嚴格
我以前去過中東旅行
都比佢問左半個鐘

香港入境含撚啦
奶支那狗袋底佢地就叻

弱智真係唔好上連登

俾埋屋佢地繁殖，俾埋錢佢地洗
香港特狗真係一撚流

唔係幫香港入境講好說話 支共一句壓落黎入境阿一都要跪低 更何況係一個幫辦仔甚至散仔

係美國出發？

香港入境處一早被要求成為服務業啦
服務業點拒絕啲客入境啊

對啲客唯唯諾諾
俾客投訴兩句就嚇到瀨屎

干預審批入境權力仲話一國兩制

一早冇左一國兩制 港共政府咩部門都已經赤化

光明正大拍拖點解又會先知自己入唔到境

del定相

美國人做野不嬲霸道嫁啦
fatca搞曬全球銀行又係,美國境外入境又多人一個關口,
夠膽咪罷用美國野,冇人敢

講真
佢話唔俾入就唔俾入

其實入境處每日都拒絕好撚多大陸人入境
兒登越來越垃圾 係又屌唔係又屌
每日150個係政府同大陸批
又話入境處放 施君龍都入到香港你就知入境處做到嘅嘢係幾有限
話入境處當大陸人神咁拜個d係咪未返去工
你當自己做sales都唔會d大陸客係神咁拜啦
入境處做幾多大陸客都冇錢分㗎

有無英文source? 成件事好奇怪

但係Melania Trump

正路應該假結婚先捉，嗰女人啲英文又1999，唔似同美國人拍拖，又可能華文報紙on9 講啲唔講啲

香港入境處真係來者不拒
大肚, 殘疾乞兒都比佢地入黎
真係多L謝佢地把關

把鬼就有
一啲力都無

你去香討美洲版睇睇就知
呢啲情況真係極之平常
日日有、個個機場都有
根本捉唔得晒咁撚多
LA華人網仲有大把攻略

其實夫人都唔据㗎，明知自己老公要打擊嘅就係自己屋企個種人，靠老公成家移民，佢都出過聲反對非法入境長幼分開，實質佢自己真係唔出聲好過，睇佢地遲早離婚

LA真係重災區，成個州好多人一世無講過英文。CLS

支那人出親国嗰班都唔簡單

班高層咁垃圾，一味想快

Btw 等耐少少你班撚樣咪又係嘈嘈閉 等耐少少問下名就西口西面 話人廢之前改下啲過關心態先啦

依家見到美國咁強硬又想香港學，到真係行美國個套你班垃圾咪又係屌等好耐，好多程序

芝加哥機場出入都冇掩雞籠咁都俾人捉抵la

exa7ly
攞張十幾廿年嘅身分證
或者啲p曬圖嘅證件出嚟
我話認到你都驚啦